點睇kill bill?

睇完感覺成套戲混雜好多唔同風格，但又唔會突兀，某啲場景仲有cult片味道

依幾幕拍得好好睇，配樂好出色

接住再睇導演另一套希魔，又係另一種風格，發覺導演好識用精警對白營造角色之間既張力
大家又點睇

角色講超長對白同暴力係佢特色黎

未睇 巴打推唔推介？

KILL BILL 1、2都好睇
塔倫天奴d戲好正

只可以答你，睇戲下下要等推介/睇影評先再考慮睇唔睇，你會Miss 好多好戲

我唔睇影評但會睇評分 咁樣會減少好多睇爛片既機會 人生太短唔想浪費時間係爛片到

好值得睇既 入面有好多香港武打元素

時代象徵

由呢套開始QT導技可以話更踏上一層樓，希魔直頭係登峰造極

最鐘意睇kill bill 2 喺屋企打嗰幕

希魔正到瀨屎
但之後好似繼飛車同機關鎗之後就跌watt

好cult

我覺得django同hateful eight都好正喎

五雷摧心掌，劉家輝同埋百人大戰好正！

diango我已經挑戰唔到
所以都無睇hateful 8

diango幾正

最正最經典都係Pulp Fiction

oh sorry,我搞錯左
diango都唔錯
但對比以前果d硬係好似爭少少
少左份玩味cult味
hateful 8就真係頂唔到

Django 唔差過希魔喎
我自己更加鍾意Django

hateful 8 其實都好睇 不過比起上黎係無之前個d咁正

希魔d對白、氣氛做得好正
diango我就無乜深刻印象既場境

大地underrated 好片，可惜

QT第九套戲卡士好堅
依家未開拍已經開始期待

第二集都正
白眉：我問你識唔識廣東話呀

Pulp fiction 同 Django unchained

你同其他美國女人一樣，只係識餐館點菜，同洗男人錢